支共重新定義我哋嘅認知

民主=人民民主專政 中國共產黨帶頭
愛國=愛國家嘅執政黨
人權=生存權同發展權 有命就乜鳩都唔駛理
法治=依法治國 法律寫得幾柒都要照跟
雙贏=中國贏兩次
走佬=長征
集中營=再教育營 職業培訓中心

不嬲都係咁
係啲左膠政棍好天真咁姑息養奸
繼續大愛包容打飛機

以前走難果批都知
共產黨一句都唔可以信
但歐美就扶植中共

共青團有樣更癲，作地話，香港人要求公義、自由、民主，是不懂政治。他說對付港獨，使用手段及暴力是必然的。

啱啱先定義埋兩制原來係講經濟

支共特色丫嘛,呢個詞用咗幾十年

而家係直頭係輸出世界 騎劫咗個定義

奪權=爭取民主 要求普選

中共異軍突起都可能係天意
西方畀呢啲左膠政棍當權
係時候要找數啦
正是:
聖人(左膠)不仁 以百姓為芻狗

歐美啲大愛撚中晒招丫嘛
佢就係利用別人嘅良心同良知去發展佢地嘅黑暗

支共當然有民主：你喺民，我喺主！

唔係你以為佢出咁多中文abbreviation為咩
為左隨時搬龍門咋嘛

個時扶中共唔係對抗蘇聯咩

集中營=再教育營 職業培訓中心 + 愛國主義教育基地

講起左膠我都想講佢地重新定義緊自由 民主 公平 平權
真係好令人不安

中國成日贏，應該唔止雙贏

支那上面不嬲係咁

十三億人變晒奴隸不自知 反抗嘅人被殺被打壓

用盡洗腦 娛樂 打飛機 既方法

依樣就係共產黨最撚恐怖既地方

Doublethink